msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: neutral\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-18 00:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ZodBug <zodbug@gmail.com>\n"
"Language-Team: monolab <mail@monolab.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: wp-content\themes\neutral/404.php:7
msgid "Error 404 Not Found."
msgstr "不好，404！"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:10
#, php-format
msgid "Archive for the &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; Category"
msgstr "按 &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; 分类归档"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:13
#, php-format
msgid "Posts Tagged &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "按 &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; 标签归档"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:16
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:19
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:22
#, php-format
msgid "Archive for &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "按 &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; 归档"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:16
#: wp-content\themes\neutral/archive.php:37
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:116
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:354
#: wp-content\themes\neutral/index.php:10
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:16
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:16
#: wp-content\themes\neutral/page.php:12
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年m月j日"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:19
msgid "F, Y"
msgstr "Y年m月"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:22
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:25
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存档"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:28
msgid "Blog Archives"
msgstr "日志存档"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:38
#: wp-content\themes\neutral/index.php:11
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page.php:13
msgid "By "
msgstr "由"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:39
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:117
#: wp-content\themes\neutral/index.php:12
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:20
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:13
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:13
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page.php:15
msgid "[ EDIT ]"
msgstr "[ 编辑 ]"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:42
#: wp-content\themes\neutral/index.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:23
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:17
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:15
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page.php:18
msgid "Read more"
msgstr "猛击阅读全文"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:39
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:19
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:18
#: wp-content\themes\neutral/page.php:14
msgid "Write comment"
msgstr "留下评论"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
msgid "1 comment"
msgstr "有一评论"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:53
#: wp-content\themes\neutral/index.php:26
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "% 条评论"

#: wp-content\themes\neutral/archive.php:59
#: wp-content\themes\neutral/index.php:32
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment-noinfo.php:24
#: wp-content\themes\neutral/page-nocomment.php:30
#: wp-content\themes\neutral/page-noinfo.php:24
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment-noinfo.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-nocomment.php:29
#: wp-content\themes\neutral/page-noside-noinfo.php:22
#: wp-content\themes\neutral/page-noside.php:29
#: wp-content\themes\neutral/page.php:25
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "喔唷 这里找不到你要的东西"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:10
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:19
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "密码保护的文章 查看评论需要键入密码"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:41
msgid "Comments RSS"
msgstr "订阅评论"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:46
msgid "Trackback"
msgstr "通告"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:47
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:50
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:49
msgid "Trackback are closed"
msgstr "通告关闭"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:78
msgid "No comments yet."
msgstr "没有评论"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:105
msgid "TrackBack URL"
msgstr "通告 URL"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:120
msgid "Trackback from : "
msgstr "通告来自"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:126
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "没有通告"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:141
msgid "Comment are closed."
msgstr "评论关闭"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:156
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "<a href=\"%s\">登录</a>以发表评论。"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "已登录 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
msgid "Log out of this account"
msgstr "注销"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:175
msgid "[ Log out ]"
msgstr "[ 注销 ]"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:177
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:182
msgid "NAME"
msgstr "名字"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:182
#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "( required )"
msgstr "( 必须的 )"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "E-MAIL"
msgstr "邮箱"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:183
msgid "- will not be published -"
msgstr "- 不会被公布 -"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:184
msgid "URL"
msgstr "站点"

#: wp-content\themes\neutral/comments.php:197
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:4
msgid "Theme designed by mono-lab"
msgstr "Theme designed by mono-lab"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:5
msgid "Powered by WordPress"
msgstr "Powered by WordPress"

#: wp-content\themes\neutral/footer.php:8
msgid "Return top"
msgstr "回到顶部"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:164
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:177
msgid "Neutral Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:172
msgid "Theme options have been saved."
msgstr "设置已保存"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:181
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:258
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:184
msgid "Check if you would like to use original image for logo instead of using plain text.<br />( Don't forget to upload image to, wp-content/themes/neutral/img/ )"
msgstr "使用logo图片 <br />( 请将图片上传到 wp-content/themes/neutral/img/ )"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:185
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:192
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:195
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:202
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:207
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:214
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:237
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:240
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:243
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:250
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:255
msgid "Yes"
msgstr "嗯"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:186
msgid "Write your logo file name."
msgstr "Logo 文件名"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:191
msgid "Show Search area on header."
msgstr "在头部显示搜索框"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:194
msgid "Use <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google Custom Search</a><br />(If you check this option,don't forget to write your Google Custom Search ID below.)"
msgstr "使用 <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google 自定义搜索</a><br />"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:196
msgid "Input your Google Custom Search ID."
msgstr "Google自定义搜索 ID"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:201
msgid "Show RSS button on header."
msgstr "在头部显示订阅按钮"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:206
msgid "Show Twitter button on header."
msgstr "在头部显示Twitter按钮"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:208
msgid "Write your Twitter URL."
msgstr "Twitter 链接"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:213
msgid "Show Information on sidebar."
msgstr "在侧边栏显示公告"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:216
msgid "Information title."
msgstr "公告标题"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:219
msgid "Information contents. ( HTML tag is available. )"
msgstr "公告内容 （HTML 标记可用）"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:224
msgid "Header menu."
msgstr "导航栏"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:225
msgid "Use pages for header menu."
msgstr "显示为页面"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:226
msgid "Use categories for header menu."
msgstr "显示为分类"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:228
msgid "Exclude Pages (Page ID's you don't want displayed in your header navigation. Use a comma-delimited list, eg. 1,2,3)"
msgstr "不在导航栏显示的页面"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:231
msgid "Exclude Categories (Category ID's you don't want displayed in your header navigation. Use a comma-delimited list, eg. 1,2,3)"
msgstr "不在导航栏显示的分类"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:236
msgid "Show author name."
msgstr "显示作者"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:239
msgid "Show bread crumb at single post page."
msgstr "在文章页面中显示文章路径"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:242
msgid "Show next preview post at the bottom of single post page."
msgstr "在文章页面底部显示 前一篇|后一篇 文章链接"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:245
msgid "Post meta type."
msgstr "文章元类型"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:246
msgid "Show category."
msgstr "显示分类"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:247
msgid "Show tag."
msgstr "显示标签"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:249
msgid "Show time on comment."
msgstr "显示评论时间"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:254
msgid "Check if you want to show Return top link."
msgstr "显示 返回顶部 按钮"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:354
msgid " g:ia"
msgstr " g:ia"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:361
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:363
#: wp-content\themes\neutral/functions.php:366
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:368
msgid "QUOTE"
msgstr "引用"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:369
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: wp-content\themes\neutral/functions.php:375
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "评论等待审核中"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:6
msgid " | "
msgstr " | "

#: wp-content\themes\neutral/header.php:61
msgid "Google Search"
msgstr "谷歌搜索"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:64
#: wp-content\themes\neutral/header.php:72
msgid "Search from this blog."
msgstr "搜索本站"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:71
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:78
msgid "RSS"
msgstr "订阅"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:81
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: wp-content\themes\neutral/header.php:87
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: wp-content\themes\neutral/search.php:8
msgid "Search results for "
msgstr "搜索结果："

#: wp-content\themes\neutral/search.php:8
msgid " hit"
msgstr " hit"

#: wp-content\themes\neutral/search.php:20
msgid "[ READ MORE ]"
msgstr "[ 猛击阅读全文 ]"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:14
msgid "RECENT ENTRY"
msgstr "最近条目"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:25
msgid "CATEGORY"
msgstr "分类"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:33
msgid "ARCHIVES"
msgstr "存档"

#: wp-content\themes\neutral/sidebar.php:42
msgid "LINKS"
msgstr "链接"

#: wp-content\themes\neutral/single.php:23
msgid "Posted in "
msgstr "发布在 "

